集思廣益--如何能夠令人準時還錢

如題

世紀難題

我借咗個Friend 3000蚊
佢話拎去交租on fine
借完之後佢話每個月還500 (有圖)
之後每個月逢7號出糧都會問佢還咗未
之後佢勁x多借口 又話被拖糧又盛
二月借宜家五月
毛都收唔番

利申: 本巴 佢絲

錢債肉償

不了 只想要返D錢
即使佢想肉償
我都唔制
因為佢個樣好"正"